\documentclass[12pt,a4paper,ngerman]{article}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

% encoding, Sprache
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Schriftart
%\usepackage{lmodern}
\usepackage{microtype}

% Mathe-Pakete
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}

% Zeichnungen
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pgf,tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{epstopdf}

% Plots
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{patterns, pgfplots.fillbetween, pgfplots.groupplots}
\usepackage{csvsimple} % um Daten aus textdateien zu plotten
\usepackage{readarray} % for reading plot parameters from file
\pgfplotsset{compat=newest,
    tick label style={font=\small},
    label style={font=\small},
    legend style={font=\footnotesize}
}
\newlength{\plotheight}
\newlength{\plotwidth}
\newlength{\imgheight}
\setlength{\plotwidth}{\textwidth}
\setlength{\plotheight}{11cm}

% fancy Zeug mit figures
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{subcaption}

% Tabellen
\usepackage{multirow}

% Werte mit Einheiten und Unsicherheit
\usepackage{siunitx}
\sisetup{separate-uncertainty}
\sisetup{range-units=single}
\sisetup{range-phrase=-}

% References
\usepackage{hyperref}
\usepackage{cleveref}


\title{Eigenschaften des Elektrons (ELE)}
\author{Carlos Esparza, Benjamin Sappler, Arne Wolf\\
	Team 5, Gruppe 2}

\date{\today}



%\tikzset{every mark/.append style={scale=0.3}}
\renewcommand{\emph}{\textbf}
\newcommand{\abs}[1]{\left| #1 \right|}
\renewcommand{\vec}[1]{\mathbf{#1}}

\renewcommand{\d}{\,\mathrm{d}}
\newcommand{\pdiff}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\renewcommand{\l}{\ell}
\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}


%\DeclarePairedDelimiter{\abs}{\lvert}{\rvert}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage


\input{Methoden.tex}

\input{Vorgehen.tex}

\section{Ergebnisse}
\input{Auswertung1.tex}
\input{Ergebnisse_millikan.tex}

%\input{Diskussion.tex}

%\input{Fragen.tex}

\begin{thebibliography}{1}
    \bibitem{hbc}
    \textsc{David R. Lide} (Hrsg.), \textit{CRC Handbook of Chemistry and Physics, 97th Edition}, CRC Press, Boca Raton, FL, 2017
    
    \bibitem{mfp}
    \textsc{S. G. Jennings}, \textit{The Mean Free Path in Air}, Journal of Aerosol Science, 1988. \url{https://doi.org/10.1016/0021-8502(88)90219-4}
%    \bibitem{A}
%    \textsc{M. Saß} (Hrsg.), 2015. \textit{Der Bipolar-Transistor und die Emitterschaltung}. \url{https://www.ph.tum.de/academics/org/labs/ap/ap2/TRA.pdf}.
\end{thebibliography}



\begin{appendix}
%\input{Appendix.tex}
\end{appendix}

%\begin{appendix}
%\addcontentsline{toc}{section}{Anhang}
%\input{Fehlerrechung.tex}
%\end{appendix}
%\vspace{1.5cm}

\end{document}
